<string_table>

	<!-- The texts in this file are used by the official weapon pack addons. -->
	
    <string id="st_dxr_wpn_aps_name">
        <text>АПС</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_aps_descr">
        <text>Советский автоматический пистолет под патрон 9х18мм. Носит имя своего создателя, Игоря Стечкина.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_beretta_name">
        <text>Beretta 92</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_beretta_descr">
        <text>Пистолеты этой серии имеют во всём мире репутацию надёжного, хотя и несколько громоздкого оружия. Состоит на вооружении армейских и полицейских формирований многих стран. Не менее популярен и у преступников благодаря мощному патрону и ёмкому магазину. Как правило, в Зону попадают не самые новые модели данного оружия.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_colt1911_name">
        <text>Colt M1911</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_colt1911_descr">
        <text>Модель пистолета, который стал классикой автоматического оружия и с честью прошёл все вооружённые конфликты XX века. Как в исходном, так и в модифицированном варианте он до сих пор выпускается десятками, если не сотнями производителей. Единственным недостатком можно считать невысокую ёмкость магазина, но это в определённой степени компенсируется мощным патроном.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_colt_kimber_name">
        <text>Kimber Desert Warrior</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_colt_kimber_descr">
        <text>Усовершенствованный Colt M1911A1 от компании Kimber. Пистолет имеет фирменную финишную обработку KimPro и отличается улучшенным ударно-спусковым механизмом.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_cz75_name">
        <text>CZ 75</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_cz75_auto_name">
        <text>CZ 75 Автоматический</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_cz75_descr">
        <text>Чешский пистолет, разработанный в 1975 г. Получил широкое распространение во всём мире. Имеет магазин с шахматным расположением патронов, а также полностью стальную конструкцию и кованый ствол. Пользуется популярностью за свое качество и универсальность.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_desert_eagle_name">
        <text>IMI Desert Eagle</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_desert_eagle_descr">
        <text>Израильский полуавтоматический пистолет под патроны большой мощности. Отличается уникальным для пистолетов механизмом действия автоматики - на основе отвода пороховых газов через отверстие в стволе.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_desert_eagle_nimble_name">
        <text>«Степной орёл»</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_desert_eagle_nimble_descr_alt">
        <text>Штучная работа, в основу которой легла конструкция пистолета Desert Eagle. Детали подогнаны очень тщательно, что позволило добиться беспрецедентной точности боя.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_gsh18_name">
        <text>ГШ-18</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_gsh18_descr">
        <text>9-миллиметровый полуавтоматический пистолет, разработанный в 1990-х годах в Тульском КПБ. Название получил по первым буквам фамилий конструкторов(Грязев и Шипунов), и числа "18", означающего ёмкость магазина.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_fn57_name">
        <text>FN Five-seven</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_fn57_descr">
       <text>FN Five-seveN — самозарядный пистолет, разработанный и производимый бельгийской фирмой Fabrique Nationale of Herstal в качестве оружия-компаньона для пистолета-пулемета Р90 этой же фирмы. Короткий ход спускового крючка обеспечивает при меньшем усилии спуска более прицельную стрельбу.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_glock_name">
        <text>Glock 17</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_glock_descr">
        <text>Glock 17 - австрийский пистолет, разработанный фирмой Glock для нужд австрийской армии. Он стал первым образцом вооружения, разработанным этой фирмой. Получившийся в результате образец оказался довольно удачным и удобным для применения, благодаря чему позднее он был принят на вооружение армии Австрии под обозначением Р80. Благодаря своим боевым качествам и надёжности получил широкое распространение в качестве гражданского оружия самообороны.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_fort_name">
        <text>Fort-12</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_fort_descr">
        <text>Пистолет украинского производства, предназначенный в основном для вооружения правоохранительных органов и силовых структур. Обладает лучшими по сравнению с ПМ точностью боя, приёмистостью и ёмкостью магазина.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_fort_snag_name">
        <text>Fort-17</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_fort_snag_descr">
        <text>Пистолет украинского производства, предназначенный в основном для вооружения правоохранительных органов и силовых структур. Обладает лучшими по сравнению с ПМ точностью боя, приёмистостью и ёмкостью магазина. Этот вариант пистолета имеет увеличенный магазин на 17 патронов.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_fnp45_name">
        <text>FN FNP-45</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_fnp45_descr">
        <text>FN FNP - серия полуавтоматических полимерных пистолетов изготавливаемых в Колумбии компанией FNH USA, филиалом Fabrique Nationale. Выпускается с начала 2006 года.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_fnx45_name">
        <text>«Осенний ветер»</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_fnx45_descr">
        <text>Представляет собой модифицированный по заказу Шустрого FN FNX-45. Может похвастаться постоянно установленным коллиматором DOCTER и глушителем.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_hpsa_name">
        <text>Browning Hi-Power</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_hpsa_descr_alt">
        <text>Модифицированная модель пистолета первой половины ХХ века. Несмотря на почтенный возраст, популярность данной модели во всём мире по-прежнему весьма высока.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_mp443_name">
        <text>MP-443 «Грач»</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_mp443_descr">
        <text>Российский полуавтоматический пистолет, разработанный Владимиром Ярыгиным в 1990-х и выпускаемый на Ижевском Механическом Заводе. В 1993 году занял первое место в конкурсе на новый пистолет, призванный заменить уже устаревший ПМ. Пистолет способен стрелять патронами 9х19 с повышенным давлением, которые способны лучше пробивать броню.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_oc33_name">
        <text>ОЦ-33 «Пернач»</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_oc33_descr">
        <text>ОЦ-33 «Пернач» - российский автоматический пистолет, разработанный в середине 1990-х годов коллективом конструкторов ЦКИБ СОО под руководством И. Я. Стечкина для замены пистолета АПС. На этапе разработки оружие имело наименование АП СБЗ-2 («автоматический пистолет конструкции И.Я. Стечкина, А.В. Бальцера, А.В. Зинченко»).</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_pb_name">
        <text>ПБ</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_pb_descr">
        <text>Пистолет был разработан во второй половине ХХ века на базе пистолета ПМ для вооружения разведывательных групп и персонала спецслужб. Данная модель считается морально устаревшей, но в умелых руках это по-прежнему весьма эффективное оружие.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_pm_name">
        <text>Макаров ПМ</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_pm_descr">
        <text>Наиболее распространённый в Зоне пистолет, наследие советской эпохи, ПМ - один из лучших представителей класса компактного оружия самообороны. Он отличается небольшими размерами, исключительно надёжен, прост в использовании и обслуживании. Среди недостатков - малая дальность и точность стрельбы, невысокая эффективность пули, и (в сравнении с современными пистолетами того же класса) довольно большая масса при недостаточной ёмкости магазина.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_pm_actor_name">
        <text>Наградной ПМ</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_pm_actor_descr">
        <text>Именной ПМ, который Дегтярёв получил в награду. Гравировка гласит: «За успешное выполнение особо опасных поручений и проявленные при этом доблесть и мужество».</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_pmm_name">
        <text>ПММ</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_pmm_descr">
        <text>9-мм пистолет Макарова модернизированный ПММ (Индекс ГРАУ - 56-А-125М) - это российский пистолет, разработанный в начале 1990х годов в рамках темы НИОКР «Грач». Принял участие в конкурсе на новый армейский пистолет под обозначением «Грач-3».</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_sig220_name">
        <text>SIG Sauer P220</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_sig220_descr">
        <text>Единственная оставшаяся в серийном производстве модель популярного во всём мире пистолета. Данное оружие характерно прекрасной эргономикой и отличной точностью боя. Малая ёмкость магазина компенсируется мощным патроном и надёжностью швейцарских часов. Неудивительно, что пистолет пользуется неизменным спросом со стороны бывалых сталкеров и наёмников.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_tt33_name">
        <text>Токарев TT-33</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_tt33_descr">
        <text>Пистолет обр. 1933 г. (ТТ, Тульский, Токарева, Индекс ГРАУ - 56-А-132) - первый армейский самозарядный пистолет СССР, разработанный в 1930 году советским конструктором Фёдором Васильевичем Токаревым.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_usp_name">
        <text>HK USP .45</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_usp_descr">
        <text>Главные отличительные черты этого оружия - высочайшие надёжность и живучесть при отличной точности боя. Несмотря на некоторые недостатки (значительные размеры, довольно высоко расположенный центр тяжести и массивный затвор, затрудняющий скрытое ношение) пользуется значительной популярностью среди ветеранов Зоны.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_usp_nimble_name">
        <text>«Марш»</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_usp_nimble_descr">
        <text>Компактный крупнокалиберный пистолет с коротким ходом ствола и облегчённым затвором. По имеющейся информации, некогда принадлежал наёмнику по прозвищу Волкодав. Предположительно является модификацией HK USP.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_walther_name">
        <text>Walther P99</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_walther_descr">
        <text>Отличный пистолет западного производства, отличающийся высокой надёжностью, ёмким магазином, хорошей точностью боя и, пожалуй, лучшей в своем классе эргономикой. Попав в Зону, стал одним из самых распространенных пистолетов как среди профессионалов, так и среди новичков при деньгах.</text>
    </string>
	
</string_table>