<string_table>

	<!-- The texts in this file are used by the official weapon pack addons. -->

	<string id="st_dxr_addon_scope_descr">
		<text>Широко распространённый оптический прицел советского производства фиксированной кратности (5 диоптрий). Оснащён шкалой для определения дальности до цели. Для установки на оружие используется стандартное в странах - участницах Варшавского договора крепление типа «ласточкин хвост».\n \n%c[255,255,255,0]Не используется из-за установленного оружейного аддона.</text>
	</string>
	
	<string id="st_dxr_addon_scope_detector_descr">
		<text>Оптический прицел фиксированной кратности (5 диоптрий) со встроенной системой захвата цели на основе тепловизора. Предназначен для использования группами специального назначения. Для установки на оружие используется стандартное в странах - участницах Варшавского договора крепление типа «ласточкин хвост».\n \n%c[255,255,255,0]Не используется из-за установленного оружейного аддона.</text>
	</string>
	
	<string id="st_dxr_addon_scope_night_vision_descr">
		<text>Ночной бесподсветочный прицел фиксированной кратности (5 диоптрий). Предназначен для ведения боя в условиях отсутствия источников света. Для установки на оружие используется стандартное в странах - участницах Варшавского договора крепление типа «ласточкин хвост».\n \n%c[255,255,255,0]Не используется из-за установленного оружейного аддона.</text>
	</string>
	
	<string id="st_dxr_addon_scope_susat_custom_descr">
		<text>Регулируемый дальномерный прицел настраиваемой кратности (от 1,6 до 4 диоптрий) с возможностью самостоятельной регулировки для повышения точности ведения огня. Устанавливается на планку Пикатинни.\n \n%c[255,255,255,0]Не используется из-за установленного оружейного аддона.</text>
	</string>
	
	<string id="st_dxr_addon_scope_susat_descr">
		<text>Оптический прицел фиксированной кратности (4 диоптрии). Чаще всего используется для ведения прицельного огня из лёгкого стрелкового оружия на средние и большие дистанции. Устанавливается на планку Пикатинни.\n \n%c[255,255,255,0]Не используется из-за установленного оружейного аддона.</text>
	</string>
	
	<string id="st_dxr_addon_scope_susat_dusk_descr">
		<text>Оптический прицел SUSAT фиксированной кратности (1,6 диоптрии) с повышенной контрастностью. Предназначен для ведения ближнего боя в условиях недостаточной освещённости. Устанавливается на планку Пикатинни.\n \n%c[255,255,255,0]Не используется из-за установленного оружейного аддона.</text>
	</string>
	
	<string id="st_dxr_addon_scope_susat_night_vision_descr">
		<text>Оптический прицел фиксированной кратности (4 диоптрии) с интегрированным прибором ночного видения. Предназначен для ведения боя на дальних дистанциях в отсутствие источников света. Устанавливается на планку Пикатинни.\n \n%c[255,255,255,0]Не используется из-за установленного оружейного аддона.</text>
	</string>
	
	<string id="st_dxr_addon_scope_susat_x1.6_descr">
		<text>Оптический прицел фиксированной кратности (1,6 диоптрии). Предназначен для ведения боя на малых и средних дистанциях. Устанавливается на планку Пикатинни.\n \n%c[255,255,255,0]Не используется из-за установленного оружейного аддона.</text>
	</string>
	
	<string id="st_dxr_addon_scope_x2.7_descr">
		<text>Оптический прицел фиксированной кратности (2,7 диоптрии). Оптимизирован для боя на средних дистанциях, а также для использования в условиях городской застройки. Для установки на оружие используется стандартное в странах - участницах Варшавского договора крепление типа «ласточкин хвост».\n \n%c[255,255,255,0]Не используется из-за установленного оружейного аддона.</text>
	</string>
  
</string_table>