<string_table>

	<!-- The texts in this file are used by the official weapon pack addons. -->
	
    <string id="st_dxr_wpn_9a91_name">
        <text>9A-91</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_9a91_descr">
        <text>Малогабаритный автомат, состоящий в данное время на вооружении российской полиции. Автоматика 9А-91 основана на отводе пороховых газов из канала ствола. Запирание осуществляется поворотом затвора на 4 боевых упора. Ствольная коробка выполнена из штампованной стали, цевьё и пистолетная рукоятка изготовлены из полимеров. Стальной приклад складывается над ствольной коробкой. Рукоятка затвора приварена к правой стороне затворной рамы. Предохранитель-переводчик расположен с левой стороны ствольной коробки над спусковой скобой и позволяет вести огонь одиночными и непрерывными очередями. Прицельное приспособление состоит из открытого перекидного прицела, рассчитанного на дальность стрельбы 100 и 200 м, однако, в связи с крутой траекторией дозвуковой пули, эффективная дальность карабина ограничивается 100 м.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_abakan_name">
        <text>AН-94 «Абакан»</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_abakan_descr">
        <text>Современный автомат, разработанный на замену устаревающему АКС-74. Одна из главных особенностей - возможность ведения огня очередями по 2 выстрела с высокой точностью, так что на расстоянии ста метров обе пули ложатся в одну точку. Это существенно увеличивает шансы поразить цель благодаря совокупному останавливающему и пробивающему действию пуль.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ace21_name">
        <text>IWI ACE 21</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ace21_descr">
        <text>Семейство штурмовых ACE винтовок, основанных на механизме автомата «Галиль», но с использованием модернизированных конструкционных материалов для повышения точности и снижения веса. Это модель рассчитана под боеприпасы 5.56x54мм.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_aek971_name">
        <text>AEK-971</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_aek971_descr">
        <text>Автомат под патрон 5.45х39мм, созданный на базе предыдущих автоматов серии АК. Имеет схожий дизайн и оформление, но кроме того, в нём реализована схема со сбалансированной автоматикой на основе газового двигателя, благодаря чему благодаря чему удалось повысить кучность автоматического огня.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak_name">
        <text>AK-47</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak_descr">
        <text>Газоотводный автомат под патрон 7.62x39 мм, разработанный в СССР Михаилом Калашниковым. Автомат также известен как «Калашников", «AK» или «Калаш». Чаще всего встречается у бандитов и сталкеров-новичков из-за своей дешевизны и надёжности.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak101_name">
        <text>AK-101</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak101_descr">
        <text>Автомат серии АК, разработанный для мирового экспортного рынка. Использует для стрельбы патроны 5.56х45мм, которые являются стандартом большинства стран НАТО. Отличный выбор для тех, кто ищет оружие, которое сочетает в себе совместимость с распространённым патроном 5.56 и надежность Калашникова. Оружие изготовлено из современных композиционных материалов, включая пластик, что позволяет снизить вес автомата и улучшить его точность. Большинство улучшений в AK-101 также присутствуют и в AK-103 и остальных АК сотой серии.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak102_name">
        <text>AK-102</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak102_descr">
        <text>Укороченная версия автомата AK-101. Укороченный на несколько сантиметров ствол делает карабин по габаритам чем-то средним между полным автоматом и АКСУ. Ствольная коробка изготовлена из штампованной стали. Магазин изготовлен из армированного стеклопластика. Приклад выполнен из полого пластика, что делает автомат легче и надёжнее, и позволяет носить внутри комплект для ухода за автоматом.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak103_name">
        <text>AK-103</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak103_descr">
        <text>AK-103 является производной AK-74M, изготовленной под патрон 7.62х39мм, так же как AKM и AK-47. AK-103 может быть оснащен множеством прицелов, в том числе лазерными, оптическими, и прицелами ночного видения, а также глушителем и гранатометом «ГП-25».  Большинство деревянных компонентов заменены пластиковыми с целью уменьшения веса автомата.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak104_name">
        <text>AK-104</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak104_descr">
        <text>Укороченная версия автомата AK-103. Укороченный на несколько сантиметров ствол делает карабин по габаритам чем-то средним между полным автоматом и АКСУ. Ствольная коробка изготовлена из штампованной стали. Магазин изготовлен из армированного стеклопластика. Приклад выполнен из полого пластика, что делает автомат легче и надёжнее, и позволяет носить внутри комплект для ухода за автоматом.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak105_name">
        <text>AK-105</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak105_descr">
        <text>Укороченная версия автомата AK-74M. Укороченный на несколько сантиметров ствол делает карабин по габаритам чем-то средним между полным автоматом и АКСУ. Ствольная коробка изготовлена из штампованной стали. Магазин изготовлен из армированного стеклопластика. Приклад выполнен из полого пластика, что делает автомат легче и надёжнее, и позволяет носить внутри комплект для ухода за автоматом.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak12_name">
        <text>AK-12</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak12_descr">
        <text>Модель автомата Калашникова нового поколения. Добавлены планка Пикатинни и телескопический приклад, целик перемещен на заднюю часть ствольной коробки. Автомат оснащен новым дульным тормозом и имеет увеличенное количество нарезов в стволе, благодаря чему стреляет более кучно, чем остальные винтовки серии АК. Часто встречается у бойцов группировки «Долг». Для стрельбы использует патроны калибра 5.45 мм.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak74_name">
        <text>AK-74</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak74_descr">
        <text>Автомат образца 1974 года, с появлением которого армии стран Варшавского договора начали переходить на малокалиберный и малоимпульсный патрон. Массивный компенсатор позволяет ещё более снизить и так не слишком значительную отдачу, что положительно сказывается на точности и кучности боя во всех режимах ведения огня. Кроме того, это простое в устройстве и надёжное оружие.</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak74_descr2">
        <text>Автомат образца 1974 года, с появлением которого армии стран Варшавского договора начали переходить на малокалиберный и малоимпульсный патрон. Массивный компенсатор позволяет ещё более снизить и так не слишком значительную отдачу, что положительно сказывается на точности и кучности боя во всех режимах ведения огня. Кроме того, это простое в устройстве и надёжное оружие.\n \n%c[255,255,255,0]Данный вариант оснащён креплением для установки оптических и ночных прицелов.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak74_up_name">
        <text>AK-74 Васьки Кузина</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak74_up_descr">
        <text>Модифицированный АК-74, обнаруженный на теле Васьки Кузина, солдата ВС Украины. Имеет оптический прицел EOTech-512 на креплении МТК-83, 45-зарядный магазин от РПК-74 и глушитель.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak74_up2_name">
        <text>AK-74 «Тактик»</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak74_up2_descr">
        <text>Наиболее заметным отличием этого АК-74 является оптический прицел Aimpoint Micro T-1. Более тёмная окраска затрудняет его обнаружение после наступления темноты.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak74m_name">
        <text>AK-74M</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak74m_descr">
        <text>Модернизированная версия автомата AK-74. Оснащен новым полимерным прикладом, выполненным из черного пластика, который также складывается вбок, как и в АКС-74. Кроме того, АК-74М оснащен новым дульным компенсатором, антикоррозийное покрытие металлических деталей и переделанный направляющий стержень возвратной пружины, позволяющий стрелять из подствольного гранатомёта без использования дополнительного крепления крышки ствольной коробки.</text>
    </string>
	
    <string id="st_dxr_wpn_ak74m_camo_name">
        <text>AK-74M «Тактик»</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak74m_camo_descr">
        <text>Лесной камуфляж и уникальный оптический прицел ПК-А указывают, что его первоначальный владелецем был профессиональный сталкер, хотя нет практически никаких указаний, кто это был конкретно.</text>
    </string>

    <string id="st_dxr_wpn_ak74m_raifu_name">
        <text>«Райфу»</text>
    </string>
    <string id="st_dxr_wpn_ak74m_raifu_descr">
        <text>Это своеобразное оружие эксцентрической окраски нашли в лаборатории скрытой глубоко внутри Зоны. Экспедиционная группа обнаружила оружие в руках предыдущего владельца, грузного на вид сталкера, который прижимал его к себе, глядя мёртвыми глазами в экран сломанного компьютера. «Райфу» в переводе с японского означает «жизнь».</text>
    </string>
	
</string_table>